幽門螺旋菌復發點算好？

半年前食過個幾星期三重療法
無病無痛左幾個月
到呢排壓力大，又on99食左d凍螺同刺身就又黎過
胃痛胃脹胃酸胃氣都有
吹氣測試話我positive

我好無又去睇西醫食多獲抗生素
定試下中醫

戒口先啦

你唔殺左D菌,睇中醫係無撚用

一諗起啲藥就想嘔
每日食幾廿粒藥
柯尿都有藥味

麥蘆卡蜂蜜有無試過

胃病 好撚痛苦 要介口

食番西藥啦，唔食會生癌㗎